印死肥撚個樣周街貼

話俾班藍絲聽 佢地係幾撚暴力
But諗唔到印咩字好 有無巴打有計

推

pish

影衰哂Asahi